我見紅隧D職員見到D設備爛晒 咁開心咁既

間接被罷工

其實佢地都想借勇武過橋 XD

腦細，唔係我唔收錢啊，係我收唔到啊

老細，我盡哂人屎㗎啦，

會唔會扣人工架

罷工

三罷

push